星之卡比 進化到生毛

究竟我睇左啲咩撚野

星之卡路b